[ 攬炒巴請進 ] 制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

這個是"傳奇裝備係街坊裝" 的建議，我們是青天公鏈的團隊，因正建立公鏈系統手上有大量警渣非人道對市民的證據。我們希望提供給你們推到美國既NDAA同GMA去制裁港共官員，中共走狗，同埋警渣。請問我們可以如何提供給你們?

[緊急分析]法！不！責！眾！

721 811

請大家幫忙推到攬炒巴 回我, 謝!!!

有得諗呀攬炒兄， 制裁港共官員，中共走狗，同埋警渣唔係你地登報的目的嗎?

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

兄弟爬山之餘能互相合作, 好似星期五咁一定係好事